發現10個有9個都唔知不以為然呢個字點解

我發現而加真係有好多好多人以為呢隻字係不在乎嘅意思，不以為然其實係解（唔認為係啱）。
將佢拆字就係：不（副詞：否定）以為（動詞：認為）然（形容詞：正確）

你地以為係有不在乎嘅意思嘅字係 不以為意，唔好撈亂。

同可圈可點一樣

真 點解呢啲字咁多人錯

可圈可點呢個真係 由細到大都以為係眨義詞 到睇到台灣人用上網查返先知係褒義詞

我之前都錯左
後來靠雙語字幕英文翻譯寫disagree先知道自己錯左

真係學到嘢

以後用啱就得啦

其實仲有啲讀音嘅問題想講吓 但我諗真係太多 想同香港人一齊喺中文有進步